{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen kollane ja ahvid armastavad mind koorida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan puudel."},{"text":"Minu nahka on lihtne eemaldada."},{"text":"Olen hea kaaliumi allikas."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen valge ja k√§in tihti k√ºpsistega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit loomast."},{"text":"Olen vedelik."},{"text":"Sa v√µid mind teravilja peale valada."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Sooda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ ning j√§nesed armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen juurvili."},{"text":"Kasvan maa all."},{"text":"Bugs Bunny armastab mind."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane ning v√µite mind s√º√ºa toorelt v√µi kastmes. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Kasvatan viinapuul."},{"text":"Ketchup on tehtud minust."},{"text":"Olen tihti pizzal."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Kirss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Ma olen kr√µmpsuv ja roheline ning sa v√µid mind rant≈°osse kasta. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti salatites."},{"text":"Olen k√∂√∂givili, mis kasvab maapinnast k√µrgemal."},{"text":"Olen silindriline."}],"options":[{"label":"Seller","isCorrect":false},{"label":"Kurk","isCorrect":true},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Mul on kest ja tihtipeale on see riisutud v√µi praetud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit kanast."},{"text":"Minuga saab omletti teha."},{"text":"Olen harjunud kooke k√ºpsetama."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Muna","isCorrect":true},{"label":"Sibul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen uduse naha ja mahlase rohelise lihaga vili. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan viinapuul."},{"text":"Olen v√§ike ja ovaalse kujuga."},{"text":"Sa v√µid mu seest v√§lja k√ºhveldada."}],"options":[{"label":"Kiivikas","isCorrect":true},{"label":"Virsik","isCorrect":false},{"label":"Ploom","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen teravili, mida serveeritakse sageli v√µiga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvatan ridadena koobal."},{"text":"Mind v√µib sn√§ki tegemiseks poputada."},{"text":"Olen tihti kollane."}],"options":[{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Kaer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen seeme, mida saab r√∂stida ja kesta sisse panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Oravad armastavad mind."},{"text":"Kasvan puudel."},{"text":"Olen paljudes kommibaarides."}],"options":[{"label":"Oad","isCorrect":false},{"label":"P√§hkel","isCorrect":true},{"label":"Hernes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen maitseaine, mis l√µhnab magusalt ja mida kasutatakse √µunapirukas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit puust."},{"text":"‚ñ´ Mind kasutatakse tihti p√ºhade ajal."},{"text":"Olen pruun ja tuleb pulkadeks v√µi pulbriks."}],"options":[{"label":"Piparkook","isCorrect":false},{"label":"Kaneel","isCorrect":true},{"label":"Soola","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm. Olen valge ja k√ºlm ning l√µbus sisse m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen k√ºlmunud vesi."},{"text":"Ô∏è Minuga saab ehitada lumememme."},{"text":"Ô∏è Teen maa libedaks."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen m√§rg ja langen taevast. Taimed vajavad mind kasvamiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen p√§rit pilvedest."},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Olen valmistatud veest."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen kuum ja kollane ning s√§ran taevas. Aitan sind soojas hoida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Ilmun p√§eva jooksul."},{"text":"Ô∏è Sa vajad p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ga s√§rav."},{"text":"Ma olen staar."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF0E68C","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"V√µin olla √µrn v√µi tugev ja liigutan puid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen liikumises √µhk."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"Ô∏è V√µin olla tuulet√µmbus v√µi v√§rav."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Dirt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE0FFFF","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Vahel toon vihma.","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lambad."},{"text":"Ô∏è V√µin olla tume v√µi hele."},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Planeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFAFAFA","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen keerleva keskme ja v√§ga tugeva tuulega torm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on \"silm\"."},{"text":"Moodustan √ºle sooja ookeanivee."},{"text":"Ma v√µin tekitada palju kahju."}],"options":[{"label":"Maav√§rin","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Tornado","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF778899","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihm, mis langeb pallidesse v√µi ebakorrap√§rastesse lompidesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"Olen vahel pesapalli suurune."},{"text":"Moodustan √§ikeses."}],"options":[{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD3D3D3","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen √§kiline elektri s√§de taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen s√§rav ja vali."},{"text":"Ô∏è Tulen tihti √§ikesega."},{"text":"Ma v√µin olla ohtlik."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen v√§rviline kaar taevas, mis on tehtud siis, kui p√§ikesevalgus paistab l√§bi vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"Ô∏è Ilmun p√§rast vihmahooge."},{"text":"‚ñ´ Mind moodustab valguse murdumine."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Aurora","isCorrect":false},{"label":"Komeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE6E6FA","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen maapinda puudutav p√∂√∂rlev √µhusammas, mille p√µhjuseks on tugevad √§ikesed. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen lehtrikujuline pilv."},{"text":"Olen v√§ga destruktiivne."},{"text":"Peaksid otsima peavarju, kui mind n√§ed."}],"options":[{"label":"P√∂√∂rituul","isCorrect":false},{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"Tolmukurat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA9A9A9","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}}]}